（擒賊先擒王）撐修例大聯盟策劃人有三名主要頭目！

左起：警務處前處長鄧竟成、全國政協委員黃英豪，全國政協委員吳傑莊。

由全國政協委員黃英豪、警務處前處長鄧竟成、全國政協委員吳傑莊等人組成的「萬人同聲保公義撐修例大聯盟」，由4月16日起發起「護港安全撐修例大聯署」。三人聲稱，已有85萬人參與實名聯署、340多個團體響應聯署行動。不過，大聯盟未有計劃舉辦大型遊行，指不應將條例放至街頭政治，稱將會走入社區，舉辦座談會。

另外，為向警方以示支持，大聯盟計劃捐款給警方。聯盟副召集人、警務處前處長鄧竟成說：「捐款金額約幾萬元，當是甜品，以示支持。」並於明日分發樽裝水，乾糧至警察總部。

聯盟召集人黃英豪表示，聯盟重視數據真實性，實行實名制須提供名字、手機和電郵等資料，每人只可簽署一次，以確認公信力。系統又以人工智能截查假數據，並已刪除約15萬個假名。他指，聯署系統近日多次受黑客攻擊，遭「DDOS」的大流量攻擊，當中的IP地址來自海外，包括英國、台灣、以色列和泰國等地。

黃英豪認為，修例影響輕微，「有個別人士和國家誇大條例的影響，99.99%的市民都不會受修例影響，修例只為維持香港良好治安。」

鄧竟成表示，對周一凌晨立法會外的警民衝突表示痛心，稱示威者是「年輕暴徒」。他認為示威者只是借機會發洩情緒：「年輕人脫離參與遊行的目的，利用機會發洩心情，當是玩遊戲的另一身份，令警方受傷。」他讚揚警隊表現：「警方表現非常優秀、表現克制。若在海外地區發生，警方已開槍。」對於當晚有記者指，表明身分後仍遭大批警員刻意驅趕，他回應：「當時情況電光火石，警方難以分辨真或假記者。」

對於民陣指有103萬人上街，鄧竟成質疑計算方法不科學：「不可能有130萬上街，最多只有20，30萬人。」警方曾指，高峰期有24萬人。

有無義士將呢三個發埋比美國 台灣 限制佢地入境同凍結佢地既海外戶口？

新聞來源：

有志者

原來有志者有份

有無義士將呢三個發埋比美國 台灣 限制佢地入境同凍結佢地既海外戶口？

撐修例九十萬人係邊

，